[手足好波]一隻警甴被一塊從高處擲下的石頭擊中頭部，流血受傷

【 警員處理違例泊車遇襲 • 警方嚴厲譴責暴行 】

今日(3月23日)晚上，一名警員在屯門良景邨檢控違例泊車期間，被一塊從高處擲下的石頭擊中頭部，流血受傷。人員清醒，現正在醫院接受治療。

初步調查相信，有人從高處擲下石頭，行為極不負責任，被擊中人士可能會嚴重受傷，甚至死亡。警方十分重視案件，目前正在現場展開全面調查。警方強烈譴責任何針對警務人員的襲擊行為，而有關行為更有機會傷及在場其他人士，包括路過的市民。

如有任何有關此案件的資料，請致電36615740與屯門警區重案組第一隊聯絡。

流鼻血爛腳指嚇死老媽子

快啲死
中肺炎

石屎剝落？

皇天擊殺

天有眼

手足

好眼界

手足好波

cls 有咩可能個頭中左石頭 仲可以清醒

片呢

又要撥款買頭盔比全部行街既狗隻戴了

又係公屋 小心老閉同天眼

石屎剝落啫

入院再中埋武漢肺炎

片你老母 無人想睇

黑警係抵死架啦,留條命都冇用

舊石有冇事

無用的,歐洲果時玩重甲,只係擋到尖刀
但鈍器擋唔到, 投石擋唔到

古代守城係煮滾屎尿淋落去,一中就惑染
玩一個叫stronghold的game就明真實攻守城係咩

手足啊，公屋長期有高清cam射上樓㗎，要搬屋喇

後樓梯掟?

無可疑

小心老閉同天眼

流少少血姐，大家早d訓

附近幾條老村 外牆失修好正常
冇可疑喎

好撚清架啲死人cam, 扣分用

死咗先報啦黑狗

黑警集團經常知法犯法，呃得關帝多，顯靈比你睇

721 831 101 1111 1112 1117 1118

其實真係有可能，係應該大廈維修問題

所以無事無事，一場誤會

PC有無得玩

個腦唔識讀書
但係特別硬淨

希望手足唔會有事，上次15歲手足比人打到仆街.....

咁撚高, 無得zoom 400k都無用啦

邊關人事，大廈日久失修啊

舊石頭間咗佢

金汁

天降神石

我條村得幾個位有
我廁所出面成日有人掟野落黎

有,pc的steam平台

有傷口就會感染

多謝手足

唔係有傷口就有感染
而係呢類污物特別有效

普通熱水落去就未必

事件應該無可疑

自己地方本身就會知道晒啲Cam係咩位

落石頭雨 冇可疑

有無知係邊個做呀?
報多D堅料比班狗啦

聽講呢期有太空隕石

話說啱先有間EU響哂安又閃撚哂揸得鬼死咁快
一落車就7-8件狗仔仲以為捉人
點撚知抄架貨車牌

因為班賤種係凌晨棄屍
抄車係減少車輛泊街希望盡可能運屍車無人影到

陸續有來✌🏻

手足無咁蠢嘅

希望班狗唔好畀電池擊中

隔住個mon都feel到臭

可惜呀

證明只係表面平靜
唔好當冇事發生

而家有抗生素，以前就煩姐

林鄭 黑警 冚家剷

強烈譴責
一舊是不夠的

咁都唔死得?

告咗舊石未

賤種狗抵撚死

驚就唔好出街

可能係金正恩係北韓隨手向上掉左舊石

戴得頭盔多會甩頭髮

點解要做黑警?
巴閉law 存在主義 無聊
我唔妥你 可以拉鳩你
我唔鐘意你 可以姦咗你條女
o靚仔你啤咩呀 依家屈鳩你襲警啊
衝擊我
衝擊我丫 衝丫
我屌你 你屌我 點呀
你見過謝振中未,你見過鄧炳強未呀
你話鄧炳強係你偶像丫ma 你見過鄧炳強未
毅進揸fit人丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢就來俾人清算
你知唔知佢親眼睇住水炮車俾人屌， 佢屌唔到
你知唔知毅進仔諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做毅進仔
佢唔想做黑警
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有部水炮車 我都有
其實 有冇夢想 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 做得黑警 無得返轉頭ga

隕石嚟吓嘩☄
信政府 唔驚✌

個傷口如果係燙傷+有屎
都幾難清乾淨
抗生素唔係大撚晒

咁都好準下

靜你老母大母雞

正

下次舊石屎可以大舊d

譴責房屋署？都無腦既，未審先判

驚方嚴厲譴責石頭暴行

耶穌想打鳩佢

擔心石頭有無俾隻警甴整親

此石可名為電光火石

話說有一排葵芳村每晚十點都有人掟玻璃樽落街 我問保安可唔可以check cctv 班保安答我d cctv幾年前壞左之後就冇再維修

d大廈係時候翻新

最緊要人有事

屌

希望舊石冇俾毅進曱甴捉返去強姦啦

天降奇石

收到風 呢單嘢 流浮山刀手 做既

流浮山刀手唔係用刀咩?
計我話係馬安山車手做既

啊sir如果你有事
手足會照顧你妻女

仲小咩心，老閉已拎，睇咗一半，有三條友已被鎖定

今個星期內可能會有拘捕行動，果位手足係時候去旅行散下心

腦出血+骨折係最低消費，走唔走自己諗

頭部襲擊石頭

下次爆頭死

推

哇，小學回憶返哂黎

到底點樣先可以避到天眼同老閉

push

Push

抵，抄牌就叻，捉賊唔見咁積極

以前打越戰啲美軍打到喊咁口
就係越南仔整啲陷阱，下面係竹枝
但係呢就將啲屎尿血全部hi晒落去
你個美軍救得返上嚟都殘廢、慘過死

幫手提醒

已經訓斥咗地心吸力 此案無可疑

其實呢的所謂高清cam一到夜晚就變低清，只要手足冇伸手出個窗邊係好難找到的，但要小心比人鎖定，最好織唔同樓層位置出擊

曱甴生命力係頑強啲